美軍來了我帶路。 不如預先科水比美國Trump政府以表誠意啦。

日日講美軍來了我帶路。

不如預先科水比美國Trump政府以表誠意啦。
美軍就算有心來，香港人唔係車馬費都唔出呀？

通常都係政府同政府先可以玩軍事結盟，講細節先到科水交數，新聞有講日本要負責駐日美軍費用，Trump有吊過丹麥比得太少錢去NATO。兵係燒錢，唔係免費！！

我覺得香港人可以倒轉做！當比訂金買美港軍事安全條約！！
美國政府敢收，香港人肯定爆捐！

香港政治問題，國際政治解決。

比錢係香港司法系統玩係死路一條。。。
比港共中共拖落去一樣死。。。

主動出擊。係香港銀行系統比錢美國

不過點文宣？有冇巴打幫手？

Ok
香港人最多係錢

係香港銀行系統比錢美國政府。唔犯法。開名都唔怕做。
又信得過。大家都會捐。

比錢真係等於香港公投。美國政府會真係睇到香港民意。

希望美國政府係Citibank開個港元户口叫Free HK。

如果美國政府真係開，香港人應該會係citibank打蛇餅!!

我諗應該會有一大堆藍絲會入埋一份。

大家知佢班友把口好愛國，但身體很誠實。

早晨，訓醒未？
香港人有錢果批唔會係你同我。
有錢果批亦都唔會上連登睇完你個膠POST兩行字就科水。

當籌埋香港軍費！
秘密籌唔到，
公開又比政府充公。

所以希望文宣幫手，實際點搞大家brain storm 下。天文數字未必有，但假如美國肯收呢下已經係政治大動作！！

求幫推。正評下。

不如咁講：做咩要科水俾人呢？美國差你果少少等開飯？有限資源應該用返係正確位置。
而且佢地都會得到好處，唔需要科。
你話成立返個民間治安隊我都仲會撑你，科水俾美國因為車馬費？過意唔去？唔好將美國當成蘋果日報一間公司仔，人地分分鐘科返俾你地都仲得啦，一切一切唔好搞到咁廉價啦，核心思想去咗邊呀？人地亦只會當笑話一則。
做事唔該正確地做唔好鳩做。
網上是但撚幾行字出黎無成本，但撚到其他人就會由無成本變有成本。

係民意的表達

係膠啲，不過我有諗過架。
中共真係暴力政權，只有暴力佢先會驚，香港人權經濟佢哋唔care。
香港示威得來其實係示弱，我哋連差佬都打唔到。。。

中共現在係全球第二大軍事力量。
香港點打呢？開始建軍(aka反政府軍)就已經犯法要坐監。
同越南北韓定巴基買軍火核彈呀。點籌款？佢哋信得過？

香港真係只可以靠外國勢力。
支持民主自由又敢玩中共地球上得番美國。
但其實美國都己經做盡。
中共都未答應五大訴求。。。。

我條膠post係想可以做番主動。
香港人非美國人但主動比錢美國政府係short 架。

Trump肯定用件事來寸自己美國人同歐洲人唔肯比軍費。

肯定有noise!

如果舊錢真係大，成事都未必無可能。

後事如何睇天囉。

你條友真係唔識架喎

撚得長又話過長不閲。。。。。。

科水比612都幾百post吊啦，人人都九百個理由唔捐。
文宣登報籌又比人吊會計乜乜。
巴打無地方住又驚身分暴露唔敢開電話銀行户口。
開基金籌軍火呀，政府打你做恐怖分子充公呀。

錢流動唔到a！難收！難用！

美國政府收左未必用，但佢肯用名幫收，大家會敢同信去捐，香港政府肯定唔敢搞佢。
巴打要錢用，入美國領事館支。

做得到幾乎係臨時政府財政部。。！！

個idea好啲未？

唔明，求指正。
認真。

覺得俾錢美國，美國就會出兵幫你，你估佢地係僱傭兵？

你食撚咗屎丫？定係你好撚多錢？

俾錢美國政府呢啲粗重嘢等我哋呢班美國爸打做就得架喇。

Support

唔係咁直接，叫外賣咪。
美國唔想出，香港都唔想佢出。
但香港人肯出來比訂，美國肯收訂，政治上係話比全世界聽個場係美國睇。
將中美共治香港表面化，實際化！！

中國政府會short circuit。

同香港人可以主動！！
大佬，做乜都好。比人拉左巴打絲打等唔到架。

唔係，我同呀媽食緊早餐，一陣返去開番部冷氣先鍵盤覆你。
唔洗急住，你都去買個早餐先。

對你來講美國政府係仆街，對香港人來講係救命草a！
地球上得番美國中共係怕。。。。。。

屎無食過

窮L一隻。

美國覺得對佢地有利嘅時候就會出兵，冇嘅時候就唔會出。用錢就買到世界上最強嘅軍隊，其他國家重洗有自己嘅軍隊？

大佬，自己國家嘅軍隊係服務自己嘅國家，唔係你一方面示好人地就要理你㗎。

樓主係p牌，打字用好多個句號同省略號，用a代替啊。用表面化同實際化呢類中國五毛字眼，個人認為係唔係黎帶風向，就係on9仔，反正我就block了。

用 天安門大屠殺 人道危機勾起美國人正義感

樓主認為好冇

Reddit 13萬upvote天安門相已被del

我知a。

香港建軍都要幾十年啦！
仲要獨左先。。。。
無軍又獨唔到嘛。

我哋示威遊行勇武ja。
軍事係零a。
五大訴求，中共係唔會讓步a。

仲可以做乜。香港上下左右行完。

要民主自由係揾美國，無其他可以揾。。。。

你當登報上新聞都好a。

今年40。icq年代人。手寫輸入中文
on 9阿叔
唔好block我a

遊行示威我全部去架。

好呀！多謝巴打！